%@Auteur:Véronique Glaçon\par
L'aquarium de Pierre a la forme d'un parallélépipède rectangle.
\\Quand il verse $4$~L d'eau, le niveau monte de $6$~cm.
\begin{myenumerate}
\item De combien monte le niveau quand il verse $8$~L d'eau?
\item De combien monte le niveau quand il verse $6$~L d'eau?
\item Combien de litres d'eau doit-il verser pour que le niveau monte
  de $15$~cm?
\end{myenumerate}